如果英國既霧都係倫敦..

香港既霧都一定係將軍澳

不服來辯

駁唔到